Waddilasse Wido Narrusk om Rappina herraga leppinud nurme maad neljan nurmen piddada.
1. Kessa peab keigest wiljast puhas olema
2. Rukki nurm olgu keik rukkiga külvatu
3. Tau nurm olgo keswa ning kaeraga ning hernega tettus ilma linna, pool nurm 4 wakkama peab ristikhaina semnega külwetu sama.
4. nurm peab pool ma ristikhaina piddada, olgo niitmisse ehk ellaja södama tarwis. Toise poole nurme pääl 4 wakkamaad woib kartohvlid, herne ning lenna tehha.
Herr lubbab mõtsmaad nurmes manno tehha.
Rappina moisas sel 12 Junil 1867.
Wido Narrusk     XXX
